咁多手足被自殺，點解神探咁認真查15歲少女，是否風向撚

？？？？

你都on9 咁你係咪分化撚

個人認為風水神鬼報夢撚先係風向撚
查案撚起碼有證據理論去講
屌你啲風水撚是但講自己發夢見過之後就喺度鳩噏
重要有傻系和應佢
我唔信連登咁撚多大學生都會信呢啲迷信嘢